Horneada, acercamiento y empuje
sensores y pulsadores, de 1 contacto
almacenamiento de datos etc
pagina web con fecha se ven los datos mas nuevos carga hasta 65

falta: 
problema de fechado
problema de sensores mantenidos en "cero" no da informe de tiempo transcurrido


